台媒: 林鄭月娥將以「最高規格」接待韓國瑜

標題[新聞] 最高規格接待！香港特首22日官邸見韓國瑜
時間Wed Mar 13 10:20:12 2019
1.媒體來源: 蘋果日報
2.完整新聞標題: 最高規格接待！香港特首22日官邸見韓國瑜

3.完整新聞內文:

高雄市長韓國瑜將在本月22日起訪問香港、澳門、廈門等處，傳出香港特首林鄭月娥22日 中午將在官邸「禮賓府」接見韓國瑜一行人，且港府是採最高規格接待。

韓國瑜本月22日至28日出訪中國深圳、廈門及香港、澳門，他曾在受訪中指出，自己當高 雄市長以來，中央執政團隊一直對他的兩岸政策主張有所質疑，他強調本月港澳大陸行的 目的，是城市間的經濟文化交流，讓高雄貨出得去，「請陸委會放心。」

《ETtoday》報導，禮賓府會見韓國瑜不是特別待遇，過去馬英九、郝龍斌擔任台北市長 時，香港特首也有接見，但這次對韓國瑜的規格，是「最高規格。」
（即時新聞中心／綜 合報導）

4.完整新聞連結 (或短網址):

最高規格？國家元首？

韓國瑜一統中國，取代習近平 。

台灣人嚟香港暗殺佢再返台灣

係人係鬼已經知啦

台灣省高雄區議員韓國瑜

市長見市長有咩規格好講

中央？

有袋d人係到搞笑咪幾好

會否有特首特別陪睡服務？

最高規格要播中國國歌？

最高規格要封路停工喎
好似上次張德江來香港咁
你話有無可能

暗示韓國瑜係習近平嘅人

慘
中華民國台灣2020總統
之後慢慢就統一
仗都唔洗打

計級別，堂堂一個省長級去接待一個市長級嘅人

閱兵？

當年香港有”民主回歸”

2020年後台灣有"和平協議"

全盛時期既韓國瑜一日可以傳出幾多消息

最高規格=西環接待

市長咋喎
林奠仲高級過佢
做乜鳩高規格接待?

失業咗12年
夢想特別多

2大吹水王

大家同事
何須客氣

高雄市係直轄市
係中華民國一級行政區劃黎

但香港特首唔招呼national leaders去招呼次級機關已經夠柒

韓特首

最高規格?

陀地

未來 台灣特別行政區 行政長官
之後大家做埋同事咁高咁大
認識下先係好事

擺水碼封港島

台灣省高雄市委書記

賣台賊

lm 2020學野

你香港係大灣區入邊係個鎮黎嫁炸把自己看得這麼重.jpg

所謂韓流係乜已經好清楚

勁過侵侵

一国兩區

但中共角度，台灣只係係省級，高雄應該係再次一級。

會唔會奏國歌

點最高規格
低胸露後呀？

中共近件改咗台灣行政區劃註明「資料暫缺」，目的都係方便搵特首做白手套

港督府陪佢一晚

係咪得我以為韓國瑜=周子瑜